有冇人如果食左早餐午餐時間會食唔落野？？？？？？？

生日快樂

你條死肥豬都會食唔落野?

消化問題

肌肉太少 而且食既野 多加工糖或肉就會咁

自從做左gym之後就冇依個問題

食三文治咋

咩野料先

果兩塊包已經係多糖加工食品

你試下食蕉 蛋 做早餐睇下會唔會滯